既然班狗孫咁咸濕 用美人計引佢地落搭得唔得

釣用碌9惗野既狗公 唔使用痳

沙蛇